新城電台主持同佢老公藍到發黑..其實呢個垃圾電台仲有無人聽？

此人是新城電台主持，佢同佢老公撐警，去佢節目個page留言講黃色言論，即被delete同block，其實呢個垃圾電台仲有無人聽？

借少少位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師